ex中途轉基

初戀 過左咁耐都放唔低
求樹窿
利申 絲

點發現

分開左先知

你搞到人直變彎
愧唔愧疚

有人同你講？

咁絲打係要檢討下

陰公～

係咪好似咁？

港女咁麻煩，搵個男仔可能仲開心。 係玩菊花時核突小小

之前一直以為佢係分開左先轉基 但近排知道左原來同我一齊個時好似都有玩gay apps

可能佢根本係bisexual呢

我接受唔到[

有可能

無端端變bisexual

咁仆街 咁你地有冇咩過

本身已經係呀

但佢之前啲ex都係女 係同我分開左先開始同男

佢同你一齊緊係暪住你啦
你分開咗都接受唔到
一齊緊個陣更加唔ok啦

我同佢都算由細識到大 真係唔覺得佢本身係bisexual

要掩飾總有方法嘅

利申：bi

我係你我真係嬲佢唔落
如果鐘意第二個女仔都叫有理由去嬲

啱 所以我無憎過佢 但我好有陰影 點解會咁

都有跡象顯示你ex係bi，
其實你都無做錯嘢，點解會有陰影

有冇同佢搞過先